五毛快D 關程式

[FAKE news]無辜被捕還押的油漆師傅

一早俾人踢爆仲不停每分鐘俾幾十正皮
唔好咁假好唔好

我無野講

聽朝過萬正皮